﻿ Liz_Taylor cận_kề cái chết
Người đẹp_mắt tím một thời của điện_ảnh thế_giới đang nằm trên giường_bệnh với trái_tim yếu dần . Liz , năm nay 74 tuổi , với 8 đời chồng , đã chuẩn_bị rất kỹ cho tang_lễ của mình .
Bạn_bè của Elizabeth_Taylor cho_biết , bà muốn được chôn cạnh người chồng cũ , Richard_Burton . Một người nói : “ Liz biết mình đang đến gần với cái chết . Viễn_cảnh đó thật không dễ_chịu gì . Bà ấy để lại rất ít tiền cho các con . Bà muốn phần_lớn gia_sản của mình được phục_vụ cho các nghiên_cứu chống lại bệnh AIDS” .
Liz_Taylor phải ngồi trên xe_lăn từ năm 2004 sau khi bị gãy lưng 5 lần . Bà đã 2 lần suýt chết vì viêm phổi , phải phẫu_thuật vì u não và chiến_đấu với bệnh ung_thư da trong_suốt 2 thập_kỷ .
Huyền_thoại điện_ảnh này giành giải Oscar đầu_tiên trong sự_nghiệp vào năm 1961 , với bộ phim Butterfield 8 . Đến năm 1967 , bà lại giành tượng vàng với Who ' s Afraid of Virginia_Woolf của Mike_Nichols . Liz có 4 người con , 9 người cháu và 7 người chồng sau 8 lần kết_hôn . Richard_Burton là người chồng thứ 5 của bà . Họ ly_dị năm 1974 , tái hôn năm 1975 và ly_hôn lần 2 năm 1976 . Theo H . T_Vnexpress / Daily_Mail
